iPad Pro 2018 用家討論區(3)

新po LM

有冇巴打知街賣的2合1 type-c充電加3.5用唔用到? thx!

仲差keyboard未買呀

12.9手已入
等緊AOS支筆

到埋支筆

部機個套未到 放住落個兩蚊A4 file度先

lm

新Po留名

好想用裸機 但係冇個套真係上堂好唔方便

岩岩apm入左部 12.9"
2代用家表示，好撚好J，個cutting

但我一icloud back up 完第一時間就開lihkg係唔係冇救

利申買左太空灰64GB 12.9"

2代上3代會唔會不別不大？

輕巧左好多對我黎講就已經好夠

同埋我其他野都係type C,終於可以掉晒堆lighting 線

另外作新keyboard 同筆我都會買，但佢仲未有貨咁解

新pro 火牛 好好J

有彈性

啪啪聲

能屈能伸

個成本幾多？

買晒全部野我估11xxx

啲case 仲係得好小選擇

點解會feel到lag嘅

有冇人知Cmk係唔係正價

想要官方同款呢隻好似幾好

【【新品首发】苹果ipad pro11保护套2018新款12.9英寸全面屏pencil原装11寸平板电脑壳防摔磁吸智能双面夹皮套】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥6rmMb92GzL4￥后到👉淘♂寳♀👈

呢隻香港買左了 2舊
唔該你先

未有得獨立買到

拎黎畫公仔 打下機 64gb 夠唔夠？

64應該夠用 但你有筆直的話就上256

apple care 洗唔洗買?

裸跑就買

AOS pencil

仲係訂單處理中 成兩日咁耐都未轉

夠，利申都係畫野

除非你成日冇network, 要放百幾二百gb file 入去隨時用
ios 放咁多file入去跟本攪鳩自己用到燥

香港邊到有得買?

Agger, 比8蚊 都已經有50gb

有冇人用LTE版 可唔可以分享esim用唔用到

我係大埔啲鋪搵
最後一個黎

係淘寶買咗，幾好用，唔知同原裝係咪差唔多

想問下有邊隻尿袋可以差到iPad

Output 有2A就差到

個APPLE CARE係咪有壞/爆MOON可以換過部全新?
定係換翻新機??

翻新

我都想問

個mon真係極痴指紋
除左咁樣樣野都好

已經買左smart keyboard folio...如果坐定定純睇野會鐘意裸機， 用完就貼返folio
呢個習慣買唔買apple care好???
$899 淨係加多一年，好似好唔抵

好抵

iPhone 保多兩年喎，佢先保得一年

邊到多兩年咪又係一年

Apple Care+ 係兩年保 本身得一年

又包你人為俾錢換翻新

iPhone 賣到成千幾 換機俾成七舊幾

iPad 先九舊 換機先收你三舊幾

係喎，巴打我錯了，Macbook先係3年仲要唔包人為$1968，我嗰陣又買左
宜家iPad $899 睇落又幾平

有咩app 推介

用倒，可以去攞張免費club esim玩吓

baseus 都出左, 中毒機會應該細D

baseus 套同貼已到

原來部機咁易彎，岩岩淘寶買咗懶人支架，夾得都幾實，擔心長時間用會夾彎部機，唔知仲用唔用好？

有冇試過3hk 嗰張

有冇人刻字落支筆？效果如果？

有冇人會用12.9 打機
會唔會太重？
Pro 9.7 想換 11/12.9

冇，3果張得漫游

有，同筆上個 Pencil 效果一樣
建議刻，反正支筆應該都唔會放二手

但係咪理論上應該用到

係咪一定要上網買先有

無錯

大家覺得銀色定係太空灰靚啲？

我都買咗單用得來會覺得好重

IPad pro如果有問題
係咪已經都冇左14日換機？
如果係咪仆街

俾藍精靈sell我、話宜家爆一次mon收5k、所以899其實好抵

你都買左？

買佐呀、機都9千蚊、唔爭在果899

好似好多人買12.9喎，其實帶出街會唔會好重好唔方便？

筆直所限，仲諗緊買11寸256gb 定 12寸64gb

拎出街12.9加埋套真係幾大份, 岩日買完

我買咗AppleCare
打算完全裸跑
出街放落袋入面有綿包住嗰啲獨立格

我買完個淘寶殻覺得好重
唔帶套4圍擺佢時又驚整花佢、雖然有AC+、但花佐感覺都唔好
宜家睇緊原裝個cover好似輕身d、但719好貴

我覺得唔好咁諗
Mon size同容量係兩樣唔同嘅考慮
大mon細容量同細mon大容量個用途可以好唔同

國Ching 用完有咩心得分享🥺

夜囝你仲有經驗過我啦

我覺得好簡單
一樣還一樣
需要大mon就買12.9
需要大容量就買256GB
唔好為個價錢犧牲其中一樣
iPad正常可以玩好多年

正

11啦12.9出街太撚大

得閒去apple撚吓兩部機先

我會建議你去多幾間唔同太細嘅鋪頭試
Apple store太有空間感
你會覺得11好撚細而12.9只係啱啱好
但你要考慮番你屋企可能只係蝸居
到時就會係11啱啱好而12.9太撚大

你講得岩，蝸居乜柒都覺得大左。 之前買個27寸電腦mon係鋪到覺得唔夠大，返到屋企覺得睇唔曬

其實apple 買佢多數都係會換俾你，如果係件貨自身問題

今代12.9 比我感覺同上代11差唔多，
不過我係預自己訓係床到放係心口，單手左手hold住左上角，

所以太細就變左隻手要hold到好入，睇你點用啦都係

Btw，大家有冇地方可以快d入手到apple pencil ，官網訂要成12月頭先有

我想係28號飛台灣之前用到

先達幫到你

真係有？貴2舊我都ok

好有道理😂 我仲考慮緊，想買11 次次入到store 就覺得12.9 震撼好多

Between 仲未諗掂lte 定 wifi ver

的去士多玩但佐幾次都覺得12.9震撼好多、所以琴日入手佐12.9
11同我本身部Air 2相距太少

有無人同我一樣對得12.9太耐再再望翻10.5同11吋會覺得佢地好細部

有，不過開盒可能係中華牌

回不去了

10.5 值唔值upgrade?
好似實際上冇分別咁做既野

apple自己改單，我online store買keyboard，明明買倉頡版，今日變左注音，即刻cut單保平安

有無咁撚雞呀 一坐應該即爆

我部12.9

我覺得今代size 好過11

起碼app 唔洗等更新先 比例更返之前

我部12.9 vs 黑膠唱片
個size真係好正

其實12.9 仲細過 a4 file

加埋厚度放入去仲有位剩

最方便係開A4 size PDF唔洗放大黎睇

依個真，其中一個吸引嘅賣點

12.9 Facebook 都係用唔晒成個mon, 留左4條黑邊

我估一樣要等update

個size 真係好正,不過咁易淆, 出街都係11安全D

出街用放背襄真係驚淆
但返到屋企要想買 12.9
好難揀

想參加today at Apple 學下畫畫

想問下有無巴打買佐原裝smartcover?
好似好薄好正咁
買佐淘仔好厚...部12.9重上加重

我會直上keyboard

Keyboard我用唔著、但原裝呢塊野都賣成$719、又唔係皮面

有冇巴打有筆可以割愛賣比我

月尾飛台灣做野收唔到件

等副廠啦咁

因為佢係12.9 2代test run左2個月

我keyboard 都係用唔著，買左smartcover, 係幾薄，好fit... 不過就係3邊都包唔到，唔同上兩代包住晒。
睇個人喜好，唔用keyboard 既平幾舊用smartcover 都唔錯

2樣都有買

剩套都2k

我有買AC, 所以唔擔心佢保護唔倒條邊
係想搵隻輕身d o既套, 唔想加重12.9負擔

都買得部機
是但啦

我買左
係好薄，個蓋反去機背都有磁力吸住

我今日去左apple store 想買12.9' lte 版256 gb
但佢話全線冇貨...

其他retailer 有冇貨？

琴日仲有、我都係琴日買、岩岩睇又賣晒

我今日晏奏都進貢咗$899

買個套都719、899算d咩

假如 爆左mon 我會買下代

我買左keyboard, 本來有諗過買埋套，唔用keyboard都可以換，唔洗咁重
但係問心又真係唔會轉黎轉去咁煩 keyboard 就算

有無人部機已經彎左

開盒已經彎

買左個假既
今日去拎睇下同真既有咩唔同

我見淘寶都已經有官方同款
唔知質量同原裝大唔大分別

我都買左 等緊收貨

有無link 可以睇下，Thx

畫公仔用咩app好？

Procreate

想問Wilson凶宅果d會唔會有folio case賣架？

唔係正常都有原裝配件賣?

因為之前未試過係呢d鋪買原裝配件
anyway唔該

我都1516緊買原裝定淘寶寶好

支筆重係南京

Medibang都好

聽講好易彎

今日去士多買，連機都冇貨

Ifc得64gb

11吋256斷到十二月先有貨

冇Apple Store情義結嘅話可以去兇宅online store睇下
我都喺嗰度買
仲要兩日就送到

Mac mini iPad Pro 出左未

睇完youtube段屈機片 仲諗緊買唔買apple care好
部機都成皮野 899又好似相對地唔貴 但又唔想進貢多成千

見今年好多人即場開機都有事 都係去士多買好似穩陣d

我好好彩咩事都冇
見開到機即刻買埋AC+

淘寶套
背面唔知做咩突起

正面睇幾好 後面就好似麻甩佬飛釘咁

個背面真係

所以繼續裸跑

唔⋯⋯唔多掂

我都係呢個，但無咩問題

睇完我都係碟埋心水買返原裝算

都唔係好差姐

我淘個間冇事 送埋膜同袋
唔錯，抄得幾好

淘多幾個夠買原廠

唔知係個鬼佬大力定點

佢一下就屈爆左，勁輕鬆

你哋淘嗰啲套 幾錢？

屌 個個都無事得我飛釘

退錢

Agree...淘一個都成舊水、試兩三個都就快買倒個正版

我睇完，即補番個

淘寶comment 貼相負皮

搵完原來係冇賣原廠野的

我問話賣晒

有無巴絲會等Smart Cover? 現在唔係好需要Folio

有無link 可以睇下，THX

你地部iPad 一買翻黎 扣左System 有幾多gb?

今代真係易彎？有冇巴絲部機彎？

禁住鎖定螢幕

冇左關機？

如果你岩岩Restore 係咁
我開頭都係咁,restore完就會正常返

power + volume up

我iPad Pro 10.5 64gb轉 11吋256gb
無左touch ID係唔習慣, 我11吋無痴mon貼
個畫面靚左,唔知關唔關無痴mon貼事
喇叭 大細聲係無10.5咁大聲
但11吋既喇叭 層次感同低音都比10.5好唔小
wifi 速度更加比10.5果部 快4倍左右
至於cpu 其實我10.5轉覺得分別唔太大
唔知係咪11吋重係新機, 有時拉上去unlock部機既時候
個touch screen唔work, 要禁機頂制閂左佢再著返mon先work
11吋既smart cover好重, 成部11吋+Smart cover 都好厚

12.9吋,我覺得係值得入手過11吋
size,重量 同11吋,10.5 相差唔多
但個mon爽好撚多, 不過係價錢太貴
我買左個usb-c hub hdmi+ usbc + 兩個USB頭 到時可以1個PD火牛差埋兩部Iphone 又可以駁埋出去 電視

入setting都有shut down

換鬼左兩部

睇怕運輸問題

咩問題？

買咗條type c hdmi 但駁落電視播片唔係full screen
求教

12.9 玩Tayasui Color填色好正

pubg 點解唔係default 最高個個resolution
(ipad pro 11" 256gb)

部ipx都有啦

Once you go black..

我試玩機都係11吋 唔敢望12.9

老老母母12.9其實最撚吸引 嗰時兩部上手撚左好耐 不過當時擔心用得耐會攰 同埋出街番學好似太大 最終都係揀左11

我想問個keyboard 個倉頡碼係唔係收左皮 ？上官網睇得返注音

拎左你都唔覺得, 4邊都係粗黑邊

有冇apps播自己dl既片可以用hdmi 出到full screen，暫時試過得Netflix 同itune得，但冇得播自己dl既片

利申屋企用9成時間
見客先拎出街同唔用果陣係放入袋，
見唔到好正常

nplayer

係, 暫時無左, 未知會唔會出

問咗sale,有機會12月出，但我忍唔到手，退咗注音鍵盤後入咗美版鍵盤

但個盒又無爛
問下個賣家先

好想買個皮套，好似apple for macbook個隻咁。
試過12" macbook個隻唔岩

咁知唔知到時會係 倉頡+注音 還是淨倉頡

試過開hdr高清+抗鋸齒會lag

利申:ipad 10.5

其實都幾白癡，香港都冇人用注音，佢竟然成批香港貨出晒純注意版本，負責嗰條友應該年尾收大信封

日日拎住搭地鐵 ，我仲驚死人唔知咁痴住支筆係到

我都係

未見過人買到正常倉頡 應該全香港錯貨

Smartkeyboard 三個金屬接點 右邊兩個凸出
左邊一個凹左入去 係唔係正常架thanks

有冇巴打都中咗呢個用Apple 出個個USB-C 至 3.5 毫米耳筒插口轉換器會出現wifi問題

+1
返工放工都用

有冇巴打知道邊到有貼買

Apple 冇貨，so 零買左12.9 256gb
有筆冇keyboard 而家

So 0有筆？！

本身想買keyboard 但咁q多app打橫唔到都係算

DG lifestyle 有

個keyboard 邊到有得買

死點，d qc真係 好彩apple 買有問題佢都係會換新俾你

ipad 點check 電池損耗

好難check wor, 有care plus 唔怕啦
大問題一年內都免費保

你地部機買幾大？？
我256, 1TB 咩玩法

其實痴住支筆唔怕跌咩？？？

256
我電腦都只係512
諗唔到有咩理由買iPad嘅容量仲多過電腦

我都係，仲大過部macbook
係imac 1tb

差個keyboard 啊，就開心使用

我諗緊買magic keybord好唔好
之前9.7/10.5用smart keyboard嫌佢手感唔特同埋冇fn keys
而且一換size就變垃圾好on9

最好要召回 cut 3.5mm呃airpod錢呃得咁開心, 倒貼就抵撚死

咁寧可買有多channel嘅bluetooth keyboard 可以Mac + iPad 兩邊用

死點都check到
利申 iPad/iPhone 代代換未試過中死點，可能我好彩

早兩日入左，用住黎睇愛豆直播都唔覺有咩問題

Smart Keyboard 隨時可以用方便好多
分開兩舊野好唔方便 好快你就會掉埋一邊

我都差keyboard 邊度有機會仲有貨

12.9‘’ 好好打

上Online Store 買，等7-10個工作天

最惨係隨機出現呢個問題
唔係話你一插入去就即刻出事

慘

純畫公仔 64gb

其實都係一星期，不過部機12.9 好大冇套好怪

想問而家apple store 4G 12.9" 全線有無貨?

有咩好怕，正正經經用係唔會整得跌枝筆架

打直用ipad 個陣佢個位好阻

真心想問 我諗緊有咩原因換ipad 本身用緊一代ipad pro
本身用緊睇j 片 買埋筆都係用過黎玩兩野
利申 果迷

等撚到就棄game，唔係難睇咁簡單，係打都打唔到

呢樣真 所以我都係夜晚先拍上去差電

上網訂左11吋Smart Keyboard, 希望下星期收到貨

想問下iPad有冇方法螢幕拍攝短片 有份功課要做

我自己就唔覺，反而係屋企低角度果時筆果邊向台面反而就覺得阻住

最後都係去士多買佐Folio cover...$779買兩片膠感覺好差

救命，起街搵周圍都冇貨

點解唔買keyboard???

多謝巴打消息，岩岩狗沖左去mikiki買左。

用唔著、真係要做野時會用返部MacBook pro

我淘寶算了
其實我部12.9九成時間都會裸跑
買套只係以備嗰一成時間嘅需要
唔買咁貴了

會唔會知邊到有keyboard, 我搵唔到

都係629 咋嘛

我做it 其實都係，不過去旅行覆email 有keyvoard 好好多

裸跑佐幾日感覺好差、又企唔今起身、又驚4圍擺衡花、買佐AC都係咁話

另一個考慮係keyboard cover都幾厚身下...我想要薄身套所以先揀Folio cover

Keyboard應該入貨出左事成香港都冇晒貨

我都想要

Folio cover 有簿過keyboard 咩？？
係咁既話我會想買哂兩個

我冇貼冇套周圍擺
尋晚喺床玩玩部機下訓咗
朝早發現有半個身壓住部機

機同筆反而仲搵到，好白痴

有care plus 真係唔洗鍚機

有care plus我先敢用Folio cover....條邊位完全無保護可言

本身個keyboard 唔多人買應該好易買到

今次反而係佢買唔到on99

我而家上網訂keyboard 先

而家上網訂

個面一定薄d囉

唔知個重量差幾多

係呀，上網訂喇，反正唔係等好耐

我反而係覺得一係買Keyboard, 一係等佢個smart cover, 買Folio cover 好似兩頭唔到岸咁

應該唔會有smart cover
要靠後面癡住個殼

今次勁少顏色選擇
如果佢出個紅皮folio我會衝咗先算

我訂左smart keyboard 再買folio 好似冇咩用

有keyboard就得啦
買多個只係得個擺字

係啊，呢段時間就玩住支筆同裸跑先

小心買倉頡變咗注音，如果係嘅話，記得及早cut單

提提各位巴打，
小心啲買case，有啲case格住左支筆，係黐到筆，但係差唔到電。
要0距離先差到，好似係

冇貨阿

求其入沙田兇宅買到筆

有無師兄用第三方 usb-c to hdmi播到 itunes入面既戲？
我買左個唔work........
一播買左既戲就話未授權

用緊surface pro 5 值唔值得買iPad pro

利申 其實買黎無咩用 純粹想買 求支持

我買英文，唔洗睇字都識打

我屌啊佢usb c
冇轉usb 既頭？？？點撚backup 同restore

買埋部新macbook咪得囉

用緊新imac 啦

純粹想買嘅話就買啦
唔洗理由

新imac有type c㗎

有啦
屌如果冇真係屌一聲
我冇唸過佢兩邊都係usb c

佢跟火牛比線
本身跟個pd 牛先比條type c線你
不過條線得usb 2.0 speed

我都係，但成日唔慣佢個鍵位所以會打錯字

同埋速成，佢原生個果都係廢，打英文算

有冇試過 standby 啲電都倒水咁？

新機indexing

有冇人買keyboard 又會買冇keyboard ge folio?

其實個moon 有變咩，好似靚左

但已經用咗 7 日

12。9 會唔會太大，有d 唔慣，打直打字都辛苦

好快你會慣
依家用唔番10.5

雖然有iPhone x 答車其實都唔會拎出黎
但屋企打直打字都好痛苦

仲靚過mbp個mon, 泊埋對比即刻感覺到分別

我依家屋企用緊12.9打橫覆你

未有keyboard ,你係手拎住黎打都得？
我拎返起部iphone 黎覆快勁多

真 仲要120hz
買完冇掂過部mbp

係
一定唔夠iphone快㗎喇
不過打打下會慣

2.0 speed 係講佢傳輸檔案速度？ 唔關叉電事㗎可？

12 寸岩做野/ 睇document 多過上高登

冇冇人買12。9覺得太大應該買11

我10.5上12.9
後悔點解上次唔買12.9

上一部12.9 好大wo
睇文件 同 打字幾正
但拎住用超大

依家上代12.9當notebook 同譜用
平時都係用ipad 2018

夜囝識樂器

可能我用嚟畫畫同玩音樂app
今次換12.9真係好好多
覺得之前10.5好細

岩岩日本ship落黎
100%work usb-c to hdmi+ 2個3.0 USB位+1個usb-c位
ipad pro work
係projec唔到itunes買既片
賣150 留TG
Thanks

國Ching 識音樂同畫畫

試用佐一晚folio cover感覺良好、俾倒我要果種輕巧感覺、但真係好貴

原裝插頭如果30幾%開始叉，叉到滿大約要幾耐

全部都係垃圾級別

係幾靚
不過一塊咁嘅嘢賣700幾

喺apple store買嘅機係咪都可以網上補AC+? 點知我支筆係跟機買

支筆要打電話同佢講補返AC+
佢會問你serial number同購買日期

唔該哂
即係要分開搞兩次咁麻煩？
都係經過先喺返store補算了

Surface pro 會lag機
IPad Pro lag既情況好好多

親測

呢個真，以前成日訓前用mbp 15"上網睇片。

次次唔小心訓著都比佢壓到鬼壓床同呼吸困難，勁重同冇得側身用。

依家唔小心瞓着係我壓返佢轉頭

唔好買, 你部野仲勁, 如果出新mini 就啱晒你

望返部7plus 覺得部機好疾

真心, 如果真皮就買左 寧願佢再貴D

Keyboard 明明訂左倉頡, 今日上去睇下幾時出貨變左注音
Cut 單 walk in 買英文算

宜家app store隻2k就係之前發佈會畫面好靚果隻？

呢樣真、呢個價錢仲要唔係皮

想問下...依家ipad pro有d咩結他既interface好用..
之前有iRig但新ipad轉左USB-C

知唔知個cover幾重？

岩岩睇睇下動畫 無啦啦紫mon然後reboot 有無手足都試過咁

無磅到, 但唔算重

11" folio有173g keyboard 有295g

有冇巴打有mon貼推介
貼左張用唔到face id

有冇人出街用12.9?

一路行 一路睇書

用淘寶esr 隻貼 face id 真係會反光，睇來要買d 唔包鏡頭位嘅淘貼先得

屌 遲左睇 我仲買左個毛覓時all in 1

頭先係TST Walkin 買到11” Smart Keyboard

我都係買左esr
用唔到face id

買左11吋 返學睇pdf有d唔舒服 有d後悔無買12.9

11都唔夠大咩

12.9唔洗放大、直接A4 size

太大部

咁兩個都買哂其實有冇必要
輕d

你用用下會覺得12.9是啱啱好

買咗11有啲後悔
要放大小小嚟寫嘢

係，我一開始10.5轉覺得太大太重
用耐咗望返11 好似玩具

Daremac

用過10.5 就會覺得12.9 先夠用
不過搭車就好少拎出黎

陣間去蘋果店買部 12.9 番黎 希望有貨啦

家陣12.9 係岩岩好 之前真係太大

係反光 你遮一遮個鏡頭就解到頂住先，但都係要淘過張，我甩開始有d無遮鏡盒嘅淘貼

我搵左賣家講 佢比我退款

依家邊度有貨，邊度買最平，64GB 11吋 Wifi

Apple store edu price

我一收到部12.9就知呢部先係我要嘅IPad

睇黎巴打都覺得12.9最好

係咪得原裝線先差到電，我用s9原廠火牛加線插落去完全冇反應

我個感覺係 12.9就好似單手拎住macbook air 13 inch 周圍行
每當稔到呢到既時候 如果去旅行帶12.9 不如帶MacBook air 好過
畢竟佢未能夠取代MacBook
如果第一次買
當翻佢做iPad咁用
11吋就岩哂

🥺🥺🥺🥺🥺

No 我全副廠都得

我用手提電腦叉電器叉ipad好撚快

用momax 我而家用緊玻璃貼無問題

有冇用wifi版嘅巴打插咗usb type c to 3.5條線有時會上唔到網？

好想試 會唔會易壞 ？
利申 唔識呢啲野

唔知 ，2個鐘叉滿ipad pro
壞咗就 care換過部

我平時都係訓覺先叉電 唔算好常用 啲電好撚夠

部機自己識控制
0-70 70-80 80-90 90-100
好似有限制 咁樣先keep到舊電

有貨未阿

咁撚醒嫁咩

銅鑼灣士多有Pencil現貨

衝呀

好似無我分得咁細
但真係有程式同電阻控制

巴打賣咗未？

全線都有貨

前幾頁我講過不過個個淨係講mon貼
而家鬼佬個邊已經肯定有呢個問題
而且Apple個邊已經知道
已知會出現係插住usb-c 配件(包括蘋果原裝或第三方配件) 時再熄mon
暫時解決方法係出事個時斷開usb-c
等大約10秒會正常
唔得就要重開ipad
亦都唔好諗住攞去整
因為鬼佬個邊換咗幾部都係有呢個問題

未，你留個TG來
另外我都有USB-C轉Lightning 頭賣
同MicroUSB 轉lightning 咁樣既

我覺得 焗鳩你買原裝
因為我用副廠都唔work
係直頭detect唔到😂

我用緊原裝apple條usb-c轉3.5 都係咁

機呢

Apple果邊點答你？
我用hub時又好正常喎

今日打咗去apple
新加坡個邊打返俾我
佢夠膽死同我講冇聽過呢啲問題
我話外國apple已經知道有呢件事
叫佢落返個記錄去跟進
佢叫我留意返apple個網會唔會最新解決方法

啱啱aos edu買，明明有學生證都cut我單

唸緊訂緊keyboard 買唔買多個folio 好

你呢兩日問咗呢個問題好多次

錢多無地方洗咪買

好答案

好想知folio 會唔會輕好多，但藍精靈都答唔到

用左支筆1日後既感覺係佢有點兒敏感

成日會唔小心轉左擦膠，但無線充電呢個point完全令我無視左佢呢個小問題

至於部ipad我最唔滿意係佢個face id 成日認唔出我咁解

叫佢拎晒上手俾你試

有興趣既巴打 TG我
Thanks

套可以試嫁原來

正常都有display, 無的話都可以叫佢拎俾你試

其實你落鋪已經有display俾你睇

CWB 12.9無擺出黎

純Folio 既話冇啊，得keyboard 個隻

有的、擺埋佐佢macbook皮套果度

我買齊兩個，keyboard間中用，
大多用folio，輕薄好多

keyboard 會用到connector就買官方
folio呢啲低技術野淘好過

我有MBP 13，iPad Pro 11我當副機，做簡單嘢就帶iPad Pro 11出街，如果12.9嘅話加埋keyboard嘅重量我都會覺得不如帶MBP算

另外單手揸機用pencil drop note嘅話12.9會太重，11就啱啱好

係輕好多，你會感覺倒

用緊13 mbp 就冇謂買12.9"
裝左keyboard我覺得size重量兩者差唔多
我用緊15 mbp 長放屋企用/有野要街外做先拎
12.9"就日日隨身用

Keyboard我買個雜牌算
1600蚊keyboard 阿Cook哥你都忽忽地

其實可能分開用仲好，打橫唔到嘅app太多

same here
15 MBP + 12.9 IPad Pro

我係

13 MBP + 11 iPad Pro

黃金$180入手幾抵屌

用 folio keyboard 速成點令佢出關連字 ?

BASEUS?

咪係，楷仔唔撚識做生意

用緊

重唔重？

係咪用磁石吸住部機？

係呀

是Baseus來？

同apple的差幾遠？ 都是用差唔多的的黐手矽膠？

好似得而隻包邊又差到筆 不過好厚

我又唔肯定用咩物料 但我覺得手感上同Apple嗰個差唔多

嬲嬲地打上去cancel左張單佢

Pencil到到都有貨

啱啱直接落左沙田買

星際見應有這款 好重下買唔落手 百幾2百

好
買來試下先

皮套就一定買返apple
隻膠就真係冇咩特別, 用耐都係痴哂塵污污糟糟咁
副廠folio抵玩好多

唔明點解今次ipad 冇皮套

keyboard如果轉皮可能直升到二千幾蚊個
真係出都應該買唔落手

同IPad/iPhone比
Apple啲皮套先至係真暴利

副廠黎講Baseus套係咪最高質？想淘番個

好厚、裝落去肯定好重

11" 無貨
等store 定online 算 但又要成2星期先送貨

出面啲大鋪應該有貨

So 0 個d 易買到

我上星期見兇宅online store有特價買咗
兩日就送到

午餐肉design吸引咁多人買

午餐肉先正
當年iPhone 3gs到4改design已經忍唔住買左人生第一部smart phone

想買11 smart keyboard
各位Ching收唔收到風邊到有貨

但係想食edu折 大鋪睇左無乜回贈個d

淘寶套到手
成部嘢即時重咗好多

銀色apple store好多貨喎

2星期好快姐

呢代太空灰大熱

正面睇銀色條邊框頂住晒

我反而唔鍾意太空灰太黑

不如估下Facebook幾時先肯update個app

因為呢代無左白面，外觀上最夾係呢隻色

呢個design用白面會好核突

今次隻灰太黑了
所以我買銀
想部機有條銀邊望落sharp啲

iPhone同apple watch全部用太空灰最後都甩到一達達
所以我買銀色

啱啱退咗個"倉頡"keyboard, 想知邊度有11吋英文keyboard 現貨賣?

而家部機裸跑

買完先醒起個keyboard 遮住
不過幾得意

去fortrexx So 0 有冇得用edu價5999買11inch 64gb嫁？

冇

有無12.9 既case 推介

以前我為咗白面買銀色
依家可以買灰色lu

咪同mbp隻灰一樣色 好黑咩

就係睇睇下覺得mbp隻灰太黑

新套包埋底
無計

半部機咁重

鬼叫入面要成塊磁石吸住部機

今日入左手 有冇必裝app 推介

淘寶果隻底蓋係一大塊包膠？

用原裝APPLE就好薄，但驚佢好易彎

11吋機玩國際版食雞仲有黑邊
你地玩係咪咁

記事：Goodnote、Notability（各有千秋，二選一）
執相：Affinity photo
剪片：Lumafusion
畫畫：Procreate
工作管理：Things 3
新聞：Flipboard
文書：Microsoft Office（需有Office 365 subscription）

以上都係Pro級paid apps，所以更新好快，已支援Apple Pencil 2及iPad pro 11新螢幕比例（除了office，功能同desktop版有差）

Affinity Photo, Procreate
呢兩個app令我覺得部iPad Pro好值得投資

記事：Goodnote、Notability（各有千秋，二選一）
執相：Affinity photo
剪片：Lumafusion
畫畫：Procreate
工作管理：Things 3
新聞：Flipboard
文書：Microsoft Office（需有Office 365 subscription）
PDF編輯：PDF Expert (如只需annotate，則用Goodnote已ok）
文件掃瞄器/影印機：Scanner Pro (紙張邊角辨識為同類型app最凖確）

以上都係Pro級paid apps，所以更新好快，已支援Apple Pencil 2及iPad pro 11新螢幕比例（除了office，功能同desktop版有差）

1代筆係咪用唔到落2018到？

全部正野

no

補充下
行事歷: Fantastical (好好用但好L貴)
我只買左Mac同iPhone iPad無買到 因為都係Macbook入
用PC / 有Android既話: Sendanywhere (Free)
(傳files用 類似Airdrop 只係補翻果D機用唔到Airdrop)
Email: Airmail (Paid) (介面比起原生/Gmail好幾多下)
睇片: VLC (Free)
可以經電腦開browser過片 iPad Pro過快到會飛
又可以鎖 faceid/passcode AV都no fear
Remote: Chrome Remote Desktop (扔左Teamviewer呢D垃圾啦)

Fantastical 做緊black friday 70% off
即屌

想問Thing3 點好法
iphone ipad mac 版要分開收費

點解值咁貴

裝左個kindle app睇寫真集

功能其實冇同類型GTD app omnifocus咁多，但UI靚、精美簡約直覺易上手，同操作設計花過心思，好有效率。
不過真係好貴，iPhone/iPad/Mac要分開買真係好癲

ipad 版$158 iphone 版$78...未見過有sales
唔捨得買

Fantastical同原生calendar 有咩分別？

台灣仲未開賣
好多人都好羨慕

睇片會快過我講

有冇人知依家邊間仲有貨？preferably space grey

工作我覺得Trello 方便d 又唔洗錢
1password 儲password
Bear 好用既notes app 代替原生
Snapseed 執相

有無人知logitech 幾時會出 keyboard

原裝apple 出嗰d 唔好打

溫馨提示 今日買ipad 12.9果時問埋德福瘋澤有筆現貨

Email我用spark
唔記得使唔使用錢買個app

想間唔中拎黎做second screen Duet Display又未更新

Spark airmail 都用過哂
但inbox 收皮之後就用返gmail

我用到wor

你12.9定11?

12.9

11吋個SIZE 佢仲未更新

sor
我唔知道

有冇ching知邊到有筆同keyboard現貨
想成set買！

12.9用好多舊app都細左一圈 不過你唔留意唔太覺,冇11咁明顯

Remote Desktop 最順最清係咪chrome Remote Desktop?

一定係

有冇巴打可以講下affinity photo同lightroom ipad版有咩分別？邊個好用d
平時用開電腦版lightroom 最近trade走左部mba換左ipad pro 12.9 想用ipad pro黎做哂平時macbook air會做既簡單文書同少少執相 但唔知用邊個app黎執相好

反而用哂Airmail 呢個software真係最好用

Pencil 今日入左

間間都有

Affinty photo 好似black fri 特價，本身都會執下相，想知有乜特別，睇下入唔入手好

Prcreate 係咪唔畫畫嘅可以慳返

想問12.9 64GB 太空灰 係咪全線Apple store冇貨?

1:40:16開始睇

有冇巴打用csl esim (加18蚊)用落ipad到？ 類似apple watch咁用

可以咁架咩

聽人講話得，就係唔係好清楚，如果得就梗係買LTE啦

我有csl 又有lte iPad 12.9 但唔識試

ipad嗰度應該有得揀用esim

有但簡esim 姐 但咁樣應該要入
應該唔係自己到d料

機照換 但係支筆同個背光鍵盤吾再用得比較可惜#

吾你.....

唔洗$18，又唔係Apple watch

去csl門市話要換esim，會俾張qr code你，之後用iPad嘟個qr code就加倒落iPad

以上係月費SIM轉esim做法，如果冇月費sim，攞張club esim玩吓，唔洗錢，有1gb數據送

講你買咗咩就得啦，做乜貼單自爆呀

我本身係家庭plan有4卡，其中一張加左esim用apple watch，我以為係可以加多張esim用，係要用實體sim換esim？

問親都冇貨喎

好多喎

可以笑的話，不會哭

你去左邊到問

兩樣嘢嚟，Apple Watch esim同iPhone XS/new iPad pro係唔同：

-Apple Watch係用返你iPhone個電話號碼，唔可以用獨立number，方便你iPhone唔喺身邊時其他人都可以call倒你

-iPhone XS/iPad pro係獨立number，作用係replace你張實體SIM，個number換咗esim，張實體SIM就即時作廢。你實體SIM換咗esim，好處就可以free返個實體SIM slot出嚟，方便你插其他實體SIM

幾時復出

我本身4張卡，想加多張都唔得

沙田

得筆

點加多張？你Apple Watch esim都係喺你其中一張實體SIM衍生出嚟，你仍然都係得4個number

4卡變做5卡，又話要重新簽約加月費，我之前都加38蚊一個月就已經拎多張卡

Moleskine Timepage calendar UI 超靚

究竟邊到有keyvoard 啊，仆街去到問藍精靈有冇話冇
之後見到有人開盒

屌你老母再check 就話冇應該最後一個

冇keyboard 啊

人地應該上網買係store pick up

隨時上網check再即刻買先最好，又唔洗去到士多得個吉

想問下 Chrome Remote Desktop 個keyboard 點開F1-F12, Ctrl, alt 個D?

Function key無
你要實體keyboard或者call你個windows開個virtual keyboard比你
send ctrl+alt+del, prtsn 就有

真係屌出聲，想買個keyboard都好似狗咁

寧願做狗都唔上網order，怪得邊個呢

唔記得利申：急用

上網訂住先
再捕apple store pick up嘛

急用去先達買

想問用緊磁石套嘅巴打覺得感覺點？會唔會覺得好無安全感，幾條邊都無包

想用到pencil 嘅套除左磁石套好似無乜選擇咁咁

有感幾好 都無話驚花邊
本身裸跑左二星期先買folio

好正
係貴啲啫

淘寶既副廠套終於到, 俾雙11拖耐左成星期
另外仲買左另外兩個副廠, 應該玩到爛都唔洗再買

淘寶套好吸塵，搞到個mon好污糟
apple 出果個會唔會好啲

但240g真係好重

我無磅唔清楚, 但12.9寸我唔會拎出街用

另外又貼左聲稱有紙感覺既MON貼
我一拎上手就心諗, 咪又係磨沙貼
唔知捱唔捱到一星期唔俾我撕走
開Procreate既預設圖俾大家睇下

paperlike?

有冇巴絲發現彎左？ 好彩有買AC＋

鳩買, 不過都成1百蚊人仔

裸跑?

太薄易彎

評測顯示蘋果新iPad Pro和Apple Pencil易彎折

你特登整彎 好難唔彎

咁同paperlike差唔多價位
Ching用緊果款白位有無彩虹紋？

你指個保護套?

我明啦, 全白色畫面時係好核突

有啲磨沙貼出白色有時會現彩虹紋

Paperlike有無呢個現象?

另外再試埋其他
紅色呢個都幾鍾意, 叉到筆, 無白色咁易污糟

黑色呢個太巨型, 但好在如果出街可以收枝筆起入面

黑的見名知是邊款 白、紅是邊一間？

其實好難避免，差在多定少，
今日訂咗set，試完話你知

用衞訊唔記得48定68既膠貼，畫畫都暫時冇問題

Mon貼有邊款好推薦？
諗住買閃魔點知未出

想買imos又係未出

黑色果個真心好厚

其實磨沙貼好難相信到今日仲未被淘汰

巴打都差唔多買哂現有淘寶d款

邊個會比較好用？之前買左err果個中哂伏 唔用得筆

仲有巴打個灰色內膽包放唔放得落哂個三款套？

可以, 個灰色套係白色個老翻Smart Folio送既
BTW, 個磨沙貼我"DUM"撚左了

哇 好勁

有冇呢三款既links

建議買最平果隻
官方個價太貴, 真係不如直接上smart keyboard

我買咗128人仔唔包邊嗰款
好撚重
不過感覺上令部機實淨啲冇咁易彎

folio 同 keyboard 重量同厚度兩回事

最平果隻易唔易拆？想有時轉套用唔會太煩

出街用11，買多咗部12.9屋企用

有錢真好

無folio咁易, 其實無乜必要轉套, 反正副廠都係咁重
出街枝筆整個筆盒/袋仔另外裝住就得

上外國forum勁多fanboy都係咁樣買
我完全理解唔到買咁多部一樣嘅嘢有咩用

Folio個價起我心入面係過貴,
而且我係屋企用, 出街仲有IPAD 2018 + 1代筆

我有部10.5+筆
喺賣得出之前我會拎住出街先

事實folio 同keyboard 係兩回事
keyboard 唔係升級版folio

我部10.5已經塞咗俾人用

我賣緊部10.5
但啲收機佬好痴線
256gb WiFi 有AC+開價$2800
我自用住算數

我既考慮係KEYBOARD用官方, 套用副廠, 唔會用佢

我成Set 放左4600算果陣 仲有AC+

其實出多部又唔覺方便左

我遇親嗰啲都開我$3000或以下
我心諗情願送俾friend都唔賣俾收機佬

家陣個err包埋條邊安全性高d ，如果唔用筆果時想用返佢

但用唔到筆真係迫我買多人口

我鍾意買好多唔同嘅機玩
但同一款出兩部就未試過

最慘係用兩部機setting 資料唔會全步同步

11 同12.9 各有好處
我打算一部出街一部屋企用
12.9 拎出街對我嚟講重咗啲

大部份app 都有得同icloud sync 連mac都一齊同部㗎喎

想問下淘寶 type c轉3.5用唔用到？

其實所有野上cloud， device只係terminal
有幾多部唔影響，有閒錢去準備唔同device for 唔同用途係方便啲既

Affinity designer同procreate 係咪同一類app?如果係兩隻買邊隻好d

岩岩買 affinity photo見到 affinity designer 都有特價

一個改圖一個繪圖
後者你唔識畫畫就算啦

主要都係日常用途+執相，唔會經常拎出街
筆直有限，256 11 vs 64 12.9 點樣揀好？

貼左daremac既話 唔好買包邊既case 會剷張貼

之前用10.5嘅巴打有無買keyboard

64 好唔夠用,成日要 del 野就慘, 到時實後悔

一出機就貼左塊膠貼，而家成塊已經完全花哂，如果用筆千萬不要買膠貼

我都係，但係驚用玻璃貼又會影響畫畫
日常用花啲都冇問題，畫畫就熄哂燈較最光黎畫，暫時都冇問題

想問下有無鴨記儲值上網卡可以用係ipad pro 到？琴日買左3台40gb嗰隻年卡返到用唔到

係store玩過幾下 個folio cover唔係保護唔到邊角位咩？

咁11 vs 12.9點睇
值唔值得為左12.9打多1600上去

值，用過就知差好遠

用過12.9會用唔番細機

我係舊版 12.9 轉 11

我大部分時間鍾意唔用鍵盤打直部機揸住上網，所以 11 啱我多啲，12.9 就算輕左,但長揸都係會攰

但呢d 好個人, 你多唔多攞出街, 咩情況下用? 廁所?床?書枱? 長渣會唔會太攰等等, 自己落去親自試吓最好, size 聽人講冇用, 最緊要自己手感舒服

用緊11
慣左攤係床上網睇劇
12.9雖然畫面大d
但唔可以拎太耐
最後買左11
如果多數唔係手拎
買12.9應該值比既

唔支援？
我以前都係咁插落部mini度咁用

我用20gb 果隻用到
不過我果陣插左電話一次先，驚要activate ，點知我咩都無㩒就用到，就插返iPad
唔知關唔關事

我廁所, 梳化同床多, 11完美

咁可能11好d, 因為我應該唔會配埋keyboard
考慮12.9係比佢multitask 都可以full version同埋無黑邊

我9.7轉12.9...拎入廁所最唔慣

拎ipad 入廁所有乜搞

睇片

開大果陣上網, 我習慣坐十幾分鐘, 所以 ipad 重量好重要

所以唔好亂咁收人啲二手IPad

查實電話先最污濁, 電話跟人跟足一日, 唔用 ipad d 人一樣開大果陣用電話, 有d 人仲會放電話去後袋坐住, 間中又放幾下屁

沼氣啫，應該冇問題既

12.9 吋比較適合放枱面用
無重量問題且畫面大小相對視線遠近比較適中
床上用因為畫面大需要刻意拎開先睇得舒服

部機常跟身用途以上網睇片為主 11 吋比較適中
但睇文件畫圖筆記為主就 12.9 吋大勝
11 吋作畫圖筆記只能說勉強做到

所以我從來唔買二手野

家陣whatsapp 係咪要用第三方app?我見網頁版都入唔到

用chrome 網頁版

講返我既12.9寸9成時間都係放枱面用,
用FACE ID真係無TOUCH ID咁好, 次次都要升起部機先UNLOCK得到

唔會影響 但反光反到on99

枝筆又全部store都無貨

AOS 訂順便刻名

Imos 出左膠貼，$398 灣仔電腦城入
srswork 官網會平d，不過要等寄黎

都係個句 影唔影響face id先

未貼，自己返去貼。
睇個樣face id有開O

所以一定要有套

其實買唔包鏡頭位嘅已經唔會影響

好彩早兩日買定

咁既價去買張daremac 玻璃貼照用到faceid先428

有時怕污糟拎濕紙巾抹

我沖涼會拎部ipad入去睇youtube

iPad Pro 我一向唔用開玻璃貼，反光太勁
睇用法啦，上兩代iPad pro 用過power support，用過imos， 膠貼黎講算ok，不過有人會覺得唔值既，自己選擇

膠貼會覺得不如唔用

daremac 其實都已唔差

畫野都係唔貼野 + 手套最好

其實今代有ip認証？

防水果d

想問keyboard 邊到有現貨 佢寫19號送貨太遲
飛左

唔駛手套

個MON有時會啜手, 移動時好唔舒服

有無巴打收到風邊到有13吋folio 買？
有既話通知聲

幾乎所有士多都有喎...

邊到有... 最快都要12月19 號喎

keyboard folio 定smart folio?

oh sorry 講緊keyboard folio

affinity designer 都係改圖？

Designer係畫圖
Photo改圖執相
Procreate係畫師繪圖app

所以我都係上網訂緊
其實唸緊keyboard 定純folio

我照上網訂左，希望佢早d 到
我14號前要收到呀
如果遲少少出面有既話
咪cancel 番佢個order

點解咁多人買smart folio 明明唔包4角 一跌就係咁先

咁大部ipad 咁都跌？
ipad air 用到而加跌過一次既
凹左個角 無咩問題
macbook 你都唔會用case 啦 貪重咩

岩岩出
邊有副廠選擇
一係淘寶一係SMART FOLIO

我之前部10.5直頭裸跑都冇咩損傷

其實小心啲咪得
唔小心行路都會仆親啦
唔通又帶護膝出街

最煩係個鏡頭突咗出黎

方便囉

跌咗咪畀348換囉
更何況有幾何會跌

AC+ 連 smart folio開心使用中

有無巴打有買副廠usb type c card reader ？
蘋果果個加價加到$299真係買唔落

1代筆既筆套可以用起2代筆
但叉唔到電
個人就唔鐘意本身枝筆既手感
同埋Touch轉筆/擦膠 用唔慣

裝左duet打唔到lol 好on9

JAZZ ?

Yes. 畫成咁都認得出
第一次畫車就拎自己架開工車試下, 好難

以前渣過一定認得

我都渣過, GD好易認姐

same 原來個個都渣過jazz

成個貼都係啲字印，淘寶買塊玻璃貼換左佢
旺角果陣問，要200尾一張，而家咩價

淘寶買玻璃喇三十蚊內，一花真係無得返轉頭好難唔用

岩岩沙田士多買左11” 256 黑
不過奇怪做咩會開機100% 電

之前開機開唔到 攞返去整咪會咁囉
BTW我都係

你都100% 電？

我好似9x%

咩意思

其實放心啦 可能差晒電先至入盒姐

做咩今次個個咁高電
之前買iPhone Xs max 都得70幾，未試過過80
不過唔緊要，部機係士多check 完正常無touch 無機身問題

大家用咩MON貼,今日買左11諗住聽日買貼

X.one, 唔錯

正路出廠test 放盒運過黎放鋪頭幾日仲點會有100%
咁多年買機都未見過

我換果部都係 睇盒面覺得一定有人掂過，但正常就由佢算

我部12.9"都係100%電, 可能呢批機都係咁

咁都由佢 使唔使咁怕事

唔係怕事，又無貨得返個一部都廢鬼事再雞蛋挑骨頭，已經開第三部機，佢都同我講再唔得退算

我部12.9都係一開機就100%

已凹咗
好彩有applecare

都係裸跑?

係

有冇圖
準備買，想睇點凹

或者應該叫花

唔小心撞咗落金屬檯角

開咗個頭就可以放心粗用

我以為係部機對摺咁凹
呢D好少事姐,
反正好多人都係頭幾日"錫"住黎用, 之後就由佢, 我自己都係咁

以前用開套嘛
未花過
依家可以放心粗用

我第一日已經粗用
花咗嘅機先係自己嘢

士多有11現貨64？

發覺成部機最易花既地方係 吸支筆既磁石位
用隻手碎下佢已經會花

講到口臭都係無人用呢個功能
去到無又話人地撚狗

佢地都當左自己係狗咪由得佢

唔用錄音功能係咪goodnote好用啲？

10吋上以經再沒諗過㑹帶出街用

厚咗D

堅得?

咁你有權帶近乎一樣體績但 9.7" screen size ipad air 出街

送貨方式 30/11/2018 - 05/12/2018 由 標準運送運貨

仲係訂單處理中

你就算冇壞冇花你都可以行入去換機啦

得架咩?
第一次買AC+未試過

好後悔冇買第一，二代iPad pro,根本無敵
可以show到超大再準確咁落筆

iPhone 果次比個藍精靈話一定要有壞先得

我都勁後悔頭兩代買細
一用大先知原來大先啱自己用

我多數會講啲好空泛嘅問題
通常精靈都會知咩事然後換俾你

我都試過 條撚樣話
咁既話要放低部機比師傅檢查左 睇下係味有問題先換得

Btw轉過頭我扑爆後玻璃 問佢咁樣換得未
先死死氣換比我

出左深灰11256加smart case

諗起d同胞特登掉爆個mon去換機
有無文明d o既方法

其實好多時佢明知你咩料 睇下比唔比你過咁解
我一埋去話想AppleCare換機 佢都語氣好差問我咩事要換機

ipad 10吋以上係屋企睇咪得囉 都唔明咁重帶出街做咩 Apple air都話做下文書都冇得好講 真係要大mon 買部可以上網嘅LCD Tv機咪仲實際 呢家啲ipad搞到成個相架感 又大部 啲色又沉實 越搞越商業化 個原厰鍵盤連背光燈都冇 都唔5吾伍知似乜 真係諗伍吾唔5到要轉嘅理由

第一代12.9 LOGITECH 有出背光燈

重

我根本唔會關燈用電腦

iPad Pro 11 同iPad 9.7 iPad Pro 10.5差唔多重
只差一克

差成克，而且11大部過9.7拎唔到出街

難分真與假

唔知點解我今次完全冇打算買keyboard

我都係有時要多打字先駁keyboard

logitech 真心好打, 手感好似舊版macbook air, 又有背光燈, 又多排function key
係重
如果唔多拎出街都幾正

12.9太大喇 係屋企睇5帶出街 又代替唔俉伍5五吾到我厔企果部50幾吋LCD 電視機 帶出街iPad伍似iPad又太笨重 如果11吋有出背光燈 支筆可以放上去 最好係原厰出 都㑹考慮轉

差一克都係不了
咁重

對對對 係幾好用 同埋啲料好好 用咗成年 都好似新一樣

如果有50幾吋LCD電視機可以摺到10吋以下
可以收張摺凳入去，我都會考慮轉，最好原廠出

11其實帶Apple air出街仲型

笠條底褲嚮頭出街咪仲型

你條柒頭 笠咩嘢都唔五伍吾唔似太子架啦 成日走泥 我講一句 你博十句 我呢到冇狗粮派架 死開啦 吊你老母哈！

又泥 又吾 又殘體

右上角已崩

你部ipad個鬧鐘響喇 叫你夠鐘食藥

起佢底發現條友有文字障礙
打親都硬係有火星字

我之前買左11吋 見到個個都話12.9正 加上我之前一開始就諗住買12.9 因爲無貨先買11
個心成日有條刺
我就心郁郁 諗住賣左部11換12.9
結果衝動得濟 直接買左12.9先 諗住之後11吋慢慢放

咁我就講吓我既感受

首先講吓12.9先
一個字 爽！
裸機既話單手拎住都唔會覺得好重
條邊同11一樣粗 但係大mon過11 所以睇落幼好多
睇pdf因為比例關係大過11勁多 (4:3 vs 3:2
起pdf上面寫筆記唔洗迫自己寫到勁細隻（呢個係我想換既最大原因 因為讀書睇好多pdf
睇片睇乜撚都好 就算比例未必有11咁好 但係個mon大太多 硬食條黑邊都大過11
個虛擬鍵盤同11有分別 12.9 最上嗰行會有數字 打數字唔洗按落個地球度轉黎轉去

12.9咁爽咁正 但係我最後決定左留低部11

最主要既原因都係操作問題

用兩隻手拎住部11 兩隻手指公可以掂到鍵盤上面任何位置 而12.9好難掂到最中間 所以有一隻手要離開 變相迫你有時要用單手拎住 （就算12.9真係唔算重都唔應該咁樣限制我點拎部機 就算係11 有時我都會想用2隻手拎舒服d

側躺訓起張床到果陣 就算我用右手托住部機 我都可以勉強掂到部機既最左手面 可以幫我起safari度用手勢返上一頁 呢樣野起12.9吋度無可能做到 (無理由迫死我向右訓 用左手托住部機唔比我轉身

起床上睇真係太大 想將部機擺遠d 隻手伸到直一直又太累

而睇pdf 11吋其實已經非常清楚 12.9只係會令我“爽“啲
而寫notes方面真係12.9贏 但係其實11個size都大過好多筆記薄 我唔需要迫到自己寫到咁細隻都可以好清楚

便唔便攜呢啲就見仁見智啦 12.9又未真係重到唔可以拎出黎起架車度玩 不過我一定唔會咁做 上下lihkg用手機好過

我就諗 做野既話 12.9 係爽啲 但係一完sem既話 一放假既話 上面既問題會令我完全唔想用部ipad 到時就真係放起屋企食塵

呢d就係我既經驗 唔好因爲一個爽字就聽人講買12.9 每個人都自己既使用習慣 除左諗爽唔爽之外 最緊要係諗吓部野之後會唔會食塵 而11比我感覺係咩場合咩地方拎出黎用都唔會辛苦既 食塵既機會相對較細 而12.9使用上會比較有限制 如果你唔係畫畫 陣係買黎作娛樂用途就真係幾容易食塵

好彩我夠衝動無等部11賣左出去先換12.9

不過依家有部12.9 WiFi 64GB放唔出

我有舊版 12.9 , 帶去旅行一次就無再攞出街用, 第一係飛機上面餐枱用唔到, 已經唔係前邊個人挨落黎, 佢唔挨後我只係勉強放到 (新版闊度都係差唔多), 但使用體驗完全唔掂, 除非你商務或者頭等, 第二, 旅行多數喺酒店用, 大部份人都係喺張床度, 12.9 係床度用係極度難就, 仲有連 keyboard 既重量, 帶部 macbook/air 好過

而家買左 11 真係咩情況都用到

用緊新12.9
你搞到我依家唔太捨得放部10.5

多唔多人買apple care?
諗緊買唔買, 以往ipad 都無買,
極少拎出街用
對上部AIR 2 用左幾年, 好撚新淨
好似好少機會會壞

BTW
千撚奇唔好買有隻叫 "onjess"
垃圾套, 對位又唔準, 又唔岩笠
頂撚住POWER 同 音量制
ON99 咁

裸跑嘅話就買
有套有貼就可以唔洗

無等到store
前幾日係老百9沖左11"
尋晚9沖埋apple care

Btw 係老百買個時個sales 水我話 apple care+一定要出機個時同佢地買 大家千祈唔好俾佢水到

百老x 黑店黎
以前Iphone 會炒埋一份
只會去凶宅買野

邊度有12.9 keyboard買
而家訂要等到19號

10.5其實幾正
因為佢無咁易彎 唔洗迫自己帶套
仲有佢條邊係圓圓地 拎上手都舒服d

係支apple pencil 輸新一代好多

不過你都有新版12.9 做野寫野畫野可以留返比佢做

10.5就可以起周圍去嗰陣 或者訓起張床嗰陣 或者去屎坑嗰陣用都爽

係咪家下幾乎邊到都無哂keyboard
本身買左11吋 買個時果間話無貨
諗住由佢 遲下出Apple買
岩岩去apm問又係話無 唔知幾時返貨 叫我上網訂

等2-3星期呀DKLM

冇辦法
唯有訂咗先
等住捕pick up

等到就上網訂，等唔到就上網同人收

沙田同又一城apple pencil 有冇現貨
想walk in

我話有你都唔好信啦
自己上Apple Store app睇

我係10.5換11，好多人話差果半寸無咩分別？咁兩面睇，尺寸上唔係好大分別，但外型己經變哂，我就係貪佢轉左face Id,同外型而換

貼左玻璃貼條邊有2.5d弧度好似仲靚過裸跑

成個design轉左都話冇分別嗰啲係冇錢買啫

發現11吋 keyboard folio 周街都有
點解係得13吋無呀屌

Push!

我都係10.5轉11
但我笠埋smart cover覺得重左同厚左。
而face ID有啲麻煩，
下下要望到正，同唔係幾認到。
暫時我最有用係叉iphone😂
啲USBC既配件好多都唔work

11邊度有？

周街都有喎 行下蘋果分銷商 so ling 個d

邊到有pencil 現貨
Iworld都冇

Face ID 可以較唔洗attention

其實我有閂到,
可能我唔習慣啦, 手勢習慣左
重係覺得無咁敏感
同埋一直都覺得Touch id unlock好快

我秒開架，而家仲勁左，唔洗分方向，你試下再set多一次，或者等佢學習下你個樣

聽日去搵下先

想問巴打有冇咩夾枱嘅12.9寸ipad夾架推介？
之前用嚟夾10.5嗰個唔夠大

後面個套

後面個袋幾錢，邊到買

個size應該係macbook袋黎

白色套個賣家送的

最後都係聽巴打講買最平果個，磁石果個角都唔包真係買唔落

青，見到請單聲

用緊ipad mini 2, 好疾
多數都係睇下youtube/劇咁/document 咁 有無需要買ipad pro
但又驚遲啲普通ipad/ipad mini 會出全螢幕

部機最失敗地方睇怕係無得強制d app 打橫打直，好鬼煩

有買貴, 冇買錯

Mini4 換左 pro 11
好爽

重新set過咪要學多次囉。
帶眼鏡同唔帶都有分別
要拎起黎unlock我覺得輸晒

我仲爽，iPad mini2換iPad pro 11，以前嘅諗法真係多舊魚，11吋螢幕真係好爽，就算再出返iPad mini我都唔會用
拎返寫字樓用都冇問題

點解你要拎起先得既，有時我擺埋一邊行過督個mon睇幾點佢已經解鎖左，個頭同mon大約60。左右

。。。其實某程度上佢冇錯 係第三方銷售點reseller個啲買apple care 只能出機個時一齊開單先買到 冇得獨立買 之後買嘅話要自己翻apple store或者上網買到

same here

不過我都唔明點解個頂同個充電位條邊都唔包，好無安全感

但要用筆好似無乜選擇

apm百老匯同豐澤話全線無貨
訂既唔知幾耐

有買apple care+就唔會無安全感啦

我係套+apple care+ 夠曬安全

套+Apple Care 最穩陣

套+apple care+保鮮紙+海棉最安全

天線？？設計個個應該意為遮左就收得差 同慳料

重新set唔會用你好多時間，同埋唔洗對到正一正，斜斜地都已經解到鎖

b記套同貼都到左
貼唔錯 貼完用到faceid
但個套一黎個鏡頭唔岩位 另外 用完個套重左好多
冇買筆 唔知用完貼個筆有冇影響

係好重

有無keyboard 用後感？

仲諗住淘個添

爽成點
舊個部mini 點搞

iPad Pro 2018佢嘅性能會唔會同mac book air 2018差唔多
MacBook Air買唔落手

但係 11吋+pencil+keyboard 已經夠買部laptop

食水係好深，個keyboard仲貴過我屋企個alienware keyboard

差好遠

Keyboard 有無代替品
但自己只係普通用, 都係睇下youtube/漫畫/劇/文件
支筆都好似無咩用

呢個叫咩名

習慣咗打直用12"時倒轉用，
解鎖FaceID解鎖成功率高啲，
攤開cover 又可以墊高隻手寫字

買12.9 256gb真係好過MBA 128gb

巴打係咪放12.9？
留個tg傾？

有冇邊隻最輕又包4角推薦
差唔到都可以

伸手黨老是常出現

有無人淘過moon貼可以分享？

賤價放左 其實有啲想兩部要晒 用12.9嗰兩真係好爽

買左11吋 256wifi太空灰 覺得太細想補錢換12.9 有無巴打有興趣

其實我都幾撚好彩，我11月7買
當時我淨係話要埋Keyboard，佢俾左美式我
過兩日再爬文先知原來又倉頡又注音

先達有筆 貴80蚊
應該水貨黎

Me
Tg:cc_hk

Mon 同流暢度爭太遠，上網睇片，甚至輕度辦公打字都好好多

Mini 都仲有用，學野app 都係用返細機

上水廣場so 0 有筆
大把貨

淘寶啦

香港黎黎去去果幾隻
仲要勁垃圾

pmed

有咩app可以係ipad寫又可以係windows上面睇
想上堂ipad 手寫再係電腦打notes 溫書就 print 出嚟
但係onenote入pdf排版啲print出嚟好出事

排版啲 啲排版

evernote？

主要手拎住訓係度睇片
次要畫畫
少拎出街
係咪買11好

有冇數學輸入嘅app/keyboard推介

有時想打d數學符號，希臘字母但ipad好似打唔唔到

畫畫 少出街就大機la

有冇人支筆差唔到電？
我支筆有時差到有時差唔到，一陣攞去士多睇下先

我有時無啦啦畫畫下會冇反應，之後要放返去差電位拎返出黎又有反應

支筆有問題，個精靈都話第一次見支筆有野，我唔好彩
已book時間維修（即係換新）

唉屌
周街都揾唔到套
baseus 果隻磁吸套見過一次無買到，去第二度都揾唔返
間間鋪頭都只入11吋
明明12.9吋最多人買

做乜9

你地會唔會用mon貼？

提下巴打 可能回左帶
但想講真係唔好亂買MON貼
早幾日出完機11"
係街買百零蚊買左塊MON貼
點知用完成日話遮住鏡頭用唔到FACE ID...
算 打PASSWORD
最ON9係成日TOUCH左落去無反應
一係要勁大力先有反應
開頭以為咁唔好彩中伏奶野
一撕左塊貼即刻第2個世界

BTW... 周圍都搵唔到11"KEYBOARD

唔好用
買套送貼貼左落去
反光反到on99
佢原本有降反光塗層
貼完咪一樣多指文

咁用個套保護算

其實majority應該都仲係買細
平啲又輕便啲
係呢度比較鍾意tech嘢先追大

我呢次無用貼，只係買左原廠個case

點解用edu買iPad pro 一定得shipping 冇得去士多拎
見到用6399入手既就有得係聽日拎

Walkin edu買啦 我都係咁

我暫時淘過兩隻貼，貼左個touch 都好差

我買apple pen都係咁，去到問staff佢話冇可能

幾時keyboard先會有貨呢？等到頸都長了

有冇人買左momax 隻case

睇落好肉酸無買

早講，岩岩淘佐塊玻璃貼試

我岩岩淘咗張閃魔

出佐？我早兩日search過未有

仲係搵唔倒，師兄有無訂錯

我覺得手感無乜大分別 (只係喺凶宅撚過10.5”嘅keyboard)
本人比較錫機，用mbp都會驚啲塵屑跌落啲隙，變相Keyboard Folio相當輕鬆
最正嘅功能係撳一下space喚醒+解鎖，按多下會入主介面
Function上快捷鍵同macbook一樣

如果突然想拆ipad出黎拎住，只需要兩隻手捉住ipad兩邊抽起，兩隻食指向外用啲力，就可以拆左個folio

淘寶 / 我有隻12.9，用左一日買左keyboard 之後就無用過

收到咁埋唔怪得搵唔到

CSL 12.9 Keyboard 越黎越耐

我覺得12.9 係俾有正職既人喺公司進修用，完sem都可以拎部機黎蛇

上面個po講漏
利申12.9 用家

咩app? 可以同時edit pdf + 做mind map?

到貨報告下有冇影響face id 同 touch
我都等緊閃魔 呢個冇送神器咪好難貼

Liquidtext
search yt paperless student liquid test

好似幾正 返屋企試下

係囉、完全唔覺眼、已經買佐第二間

已經裸跑開左個頭 廢事買番mon貼

好，但係屋企人幫我淘唔知等到幾時

閃魔果張都係無包鏡頭架WO

想問豐澤 百老匯 買iPad 有無咩優惠

我有部ipad pro 256 wifi版
跟原裝白色 Filp cover ,
原裝usb-c to 3.5mm(包左熱縮通)
副廠Usb-C hub 1x HDMI 2x USB 1x usb-c
副裝Usb to usb-c cable
USB-C頭轉lightning轉插

唔包 原裝火牛
11月頭買，有單有盒有保
有興趣TG

Sell $7500

幾吋？

11啲

old news 行過見cmk可以用教育價買 信用卡再平10% 平到痴線

👀 11寸？

乜都得 apple最抵者

我部iphone有電話入,部ipad跟住響,我係開左咩function?點關左佢

開飛行模式待機十個鐘冇6-7%電係咪正常

Handoff 接手

接手係喺其他裝置用完某個app再喺另一個裝置開返
呢個係continuity 接續互通

KEYBOARD係淘佬定士多買好 想有速成碼

賣$7000 有興趣TG

係唔係去到11月30截止？

以為只係apple store有教育價

好似好耐之前都見有牌

iPad Pro 12吋好似好食電咁
1個鍾冇十幾%電
用ipad air 火牛叉電 叉一個鍾先得10%
叉住嚟用1個鍾先2 3%
係咪一定要原裝火牛加佢果條線先叉得快架？

用MacBook pro 果個ok
試過用普通iPhone 頭叉
慢撚到

想差得快用macbook火牛或者出去買個寫住支援pd嘅火牛，輸出嘅W數要30W以上，基本上差到電腦果d就差到iPad，不過要快都係0-50%定60%果段快，之後都係差18W左右，用住就拎20W左右

利申：自己用USB電錶試

用緊呢個差macbook, ipad, 可以support 埋 switch dock
pd 60w夠哂力
仲有國際頭換旅行用

咁條線對叉電速度有冇影響架
我買條usb to usb type c 線 嚟配ipad 火牛叉
好似都冇原裝條type c to type c 叉得咁快

理論上冇，出面隨便一條c to c差手機嘅都行到3A電流，一定夠行滿比iPad，不過裡面d線芯靚唔靚會唔會好大lost就唔知，我自己用果條係有emarker晶片嘅usc3.1 gen2線可以最大行5A，配個65W嘅pd火牛，iPad低電量果時差快到識飛

你舊ipad牛都冇PD, 5V 2.4A 出得12W
原裝牛18W會快少少
呢代最高support到30W, 要快最平可以買apple 隻pd 30W牛

或者我講嗰隻牛, 都係三百零蚊

我明喇 啱先先發現我ipad air 火牛得10w
原裝ipad pro 火牛 18w
thanks 巴打
買多個火牛先

我用MacBook pro個牛叉部12.9快到坐火箭咁

我有部ipad pro 256 wifi版
原裝usb-c to 3.5mm(包左熱縮通)
副廠Usb-C hub 1x HDMI 2x USB 1x usb-c
副裝Usb to usb-c cable
USB-C頭轉lightning轉插

唔包 原裝火牛
11月頭豐澤買，有單有盒有保
有興趣TG

Sell $6500

有無巴打經過Apple Store 12.9 inch keyboard folio 咩情況

有無巴打啱啱開盒setup嗰時screen freeze咗乜反應都無？
即係有畫面但觸控無反應
但過一陣又無事 都唔知換唔換好

烈士

11定12.9？點解唔包火牛？

我部setup時都係咁，
當時一閂一開就無事，
用咗一段時間目前都好正常

我都係咁，熄mon開返又冇野
冇再發生過
有事咪拎去換囉

邊間銀行信用卡有折？

請問邊度有得買type c to hdmi線買？

寧寧舍舍淨係無火牛，鬼鬼地

邊度有pencil 2現貨不加價，急要

鬼你老味咩
我原裝行貨 豐澤買 zp機黎架
你重可以去補買apple care架
個火牛夠細，方便我拎出街叉iphone
就係咁簡單咋嘛
講到我好似搵水魚咁款
有單有盒有保架

11吋 火牛自己用

個火牛係幾靚仔

邊度有pencil 2賣

買左最平果隻個套到左， 無包買條邊安全感麻麻但叫勉強可接受

不過唔係好鐘意佢e隻料，全部機毛毛料好似好易痴垃圾，仲有好似有陣臭鞋味

兇宅 so0 StudioA冇咩

豐宅要食炒價，啲dealer問過幾間無

竟然
我上星期兇宅買仲係正價

邊度兇澤，可能我在尖咀問

沙田新城市廣場

我去啲細間的住宅區的問下

但要叉到筆無乜選擇, 呢個起碼有包4隻角, 加埋無咁重
真係要轉返官方套既都無咁傷銀包

尋日先係新城市買完部12寸
正價黎喎

12吋

都係 我再睇都無乜選擇...

esr 果隻套，如果筆位開大佢咪幾好，係要只開磁石位 ，痴到 用唔到

68蚊頂住先啦
OtterBox果隻衰在隻色我自己就唔鍾意, 唔係既話用佢應該最正

應該都用返幾個月等出多d款先，再買落去真係堆垃圾

屌邊度先有12.9 folio keyboard
諗住買曬筆同keyboard 先買機

啱啱旺角買咗筆但周圍都無keyboard

有無BRO有淘寶MON貼推介？ 要薄身玻璃，用到face id

12.9啲電都幾唔襟擺

有咩方法係代替到app store 下載野個時撳兩下電源制？

10.5 同 11 都係去得快

應該要等更新

同感，可能個moon套大好食電

我覺得iOS 12

之前iPad 升左12電都用得好快

肥花見到人放...

大家覺得係咪唔用筆，就應該唔洗mon貼

正常 ios12係chur你部機換流暢

有無巴打痴mon貼嗰時發覺個mon都有入塵？
想換但又唔知會唔會越換越差

咁鬼大係難貼d喇 除非你痴個環境無塵，痴多兩痴除左好顯眼果d我都唔理了，要聞mon 就應該有排搞

其實諗諗對notbook mon 反而無咁高要求

不過唔痴真係好易有微花，又易有手指膜，影響哂成個觀感

iPad Pro (12.9 吋) 或 iPad Pro 11 吋不提供分開式鍵盤

Cls

粒電比上代細嫁戇鳩

普通果隻iPad都係咁？

邊到睇到 最快都12月中喎

今日買左pro 11吋+pencil +apple care
total 9579
on9百老匯筆貴200 $1199 但唔一齊買個apple care 唔包筆

btw 有咩apps 必裝

想問下大家買完AC+後會唔會用mon貼

其實支筆好難壞

已經壞左

有冇咩app 推介？

有無人知宜家沙田兇宅有無11吋keyboard?

Fortress apple pencil有貨但唔比用edu價買
士多又未有 可以去邊到買到edu價既apple pencil

上aos訂把啦

教育價平幾十蚊算啦，今日在尖咀ultimate買了pencil 2原價

我果陣係見有貨pick up 就去教育價買

但好似而加又緊張番冇咁易買到住

thx 巴打

考慮到轉左磁性就怕
主要買apple care for ipad pro, 官方換mon 要成3888 反正都係買就連埋支筆一次過
最衰衛訊ipad pro 無貨 唔係唔益百老匯 支筆賣貴過建議售價

係百老滙買左部iPad pro 11 2日
岩岩仲用到 放低拎番上手就黑畫面死機
想問下係唔係直接上門市就得 唔洗預約？
見沙田冇哂預約時間

點壞？
仆街喇 支閪筆長期冇貨
依家買左機同care先
個sale 都話好難壞架喎

差唔到電

個mon用支筆好滑，應該加磨沙貼定搞搞個筆尖

請教下，我有部canon 77d，機身有個usb mini，可以買條usb mini to usb c連接到iPad pro過相嗎

有冇好app介紹是用來畫畫或者好似AutoCAD咁既設計app

支筆唔識自己斷線成日自己連住都幾煩

Smart Keyboard folio 買唔買得過?

要用keyboard 打字又要一套過嘅暫時得呢個選擇

想問吓咁多位巴絲打啱啱著mon嗰吓個touch唔太靈敏 例如slide to unlock 唔到 要過兩秒左右先有反應？
平時著住mon咁用又完全正常

用皺紋膠紙黏係筆尖上邊就得啦

原廠case 太貴，有咩case 推介取代原廠，唔需要keyboard

baseus

呢款case有兩樣唔好
一係重，二係唔包四角，搞到我已經崩左一隻角

Benks

係 我部11都係咁
唔知佢做乜

鑽石山荷里活蘇寧有pencil 2原價

有隻叫paperlike既mon貼 見佢賣哂廣告 評價又唔錯

我有買baseus, 佢係咪重過原裝？

我岩岩淘寶買左個人仔78蚊見有筆槽

雪雪聲係正 但係咪會變左磨沙
磨沙既話就不了

根本磨沙黎

幾時先有倉頡keyboard 啊

算啦枝筆原本都有一年保養嘅 唔洗咁驚

個keyboard 真係等到聖誕

上網訂吧

磨到筆尖變筆尖

買咗呢款套for 12.9吋
295g, 但個人覺得ok
不過無筆試唔到sup唔support筆

其實呢啲同無包邊有咩分別

有包到邊囉

見到包左4隻角

唔建議
好重

今年ipad pro真係好抵買 黎緊2/3年都冇咩可能大改 玩一年放翻出去都係蝕幾舊 到時轉摺mon機又得

呢個我前面貼左圖, 依家用緊, 應該係叉到筆既最平既套

69人仔, 好抵屌
鹿皮個手感都好正

有冇得睇下keyboard重folio 幾多

唔洗叉筆既話呢隻好似唔錯
應該又輕又薄

原裝keyboard依家冇貨?

幾時先support PUBG

dllm 淘寶app 幾時先肯打橫
以前明明得

12.9吋 好撚難㩒

日本APPLE已經補左鍵盤現貨
今星期過去買先

蝕幾舊咁樂觀

幾舊

幾千就差唔多

好似唔你好實淨 fing 2 fing就跌